====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette liberté dans le choix des moyens de transport à l ' intérieur des villes nouvelles ne devrait pourtant pas conduire à une utilisation anarchique et partout exclusive de l ' automobile .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

